[推到變日常] 旺角有手足做咗我地嫌麻煩既事

多謝手足！手足好嘢！
小心便衣

想食住放假日子條水路回血？
發夢都無咁早呀

手足好嘢 支持手足 (1/10)

-

[1226和你shop] 正視聽 今晚會出嚟既FA請入嚟。

手足好嘢 支持手足 (2/10)

-

[1226和你shop] 正視聽 今晚會出嚟既FA請入嚟。

手足好嘢 支持手足 (3/10)

手足好嘢 支持手足 (4/10)

手足好嘢 支持手足 (5/10)

手足好嘢 支持手足 (6/10)

手足好嘢 支持手足 (7/10)

手足好嘢 支持手足 (8/10)

手足好嘢 支持手足 (9/10)

手足好嘢 支持手足 (10/10)

我要每次和你shop都見到！
取代用火魔裝修

手足！手足！我愛你

啲貨污糟哂 點賣好呢

行商埸好唔安全都係唔買嘢啦

會唔會shopping都俾人拉
都係唔消費啦

唔買野啦～分分鐘消費被狗拉

現場訪問係疑似便衣掉完差佬即衝入商場

驚中漆咪唔好去商場消費囉

手足好波
無乜事我返出去繼續和你shop

多謝手足 功勞不歸黑警

all I want for Christmas is 漆

。。。。。。

推

Push

Tui

低成本

大遊行

Cp值超高

手足大遊行見

多謝手足 支持手足

手足好野

商場咁多cam
手足快d換衫剪頭髮啦

緋魚

G持手足

終於出現了！

好波

All I want for shopping is 漆

又唔係最平又易清
不過期待呢樣野出現

有漆彈

又好睇 又好過火魔大家唔好咁唔小心啊

真係講咗好耐

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

班民意撚淨係會去和理非大遊行
聖誕完全放棄抗爭
Ig啲吃喝玩樂上哂水
爭氣小小唔洗俾人笑

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

牆紙係每次print野必print
唯一會a3 size既文宣
我推

表揚

唔撚好比我見到佢

五顏六色

唔該手足

幻彩掟shopping mall

用火又唔得 用顏料又唔得
阻膠至撚煩

唔好話咩靜雞雞呀
有咁多不反活動

兩隻藍絲靜靜留下負評

和你攬炒

千祈唔好用尿

手足做得好
希望好快大家都一人一個

咪臭係 寧願佢哋成班企埋一邊
好過喺度阻住個地球轉

中間係篤屎？好新鮮下

Pushhh

非大是大非前 請包容佢地

希望遲下有七色

墨汁

諗起屎魔法同蟲魔法

推更多花款 行如流水

ho ball

Merry Christmas

THX手足

All I want for Christmas is 漆

多謝手足

勁喎

千奇唔好每人帶盒墨水周圍倒攬炒搞到人地冇生意

全體連登仔感謝手足

多謝手足, 希望佢安全

咁唔小心嫁

咪呀

手足好波

論盡ga

push

大家注意cctv

手足進步同以往一樣神速

Facebook洗地組正式成立！

靚名

推

---------------
香港獨立 唯一出路

藝術品

好人好事!

Base on黃色經濟圈
加多句thx手足

唔該手足 你自己小心

thank橋 手足

兄弟爬山

各自努力

不分化

不割𥱊

沒有分化的本錢

good job

手足我愛你

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

唔撚賣lu
掟落中庭算

對準商家佬春袋

GJ手足

做得好好

用可樂有冇得諗

火魔啱啱出個陣都唔多人效法呢種漆魔法真係重點推廣

拎穩咪倒瀉呀你痴笠笠 遇著你呢啲手震論盡撚 點賣衫呀

Tui 29/12都要人呀

G chi

推爆

唔該手足 a-li-吉-多

K 置頂

戴返頭盔先

講下笑咋咁多位，高空掉嘢係唔啱，唔好試
被人掉中好慘架，有幾會癱瘓架

地占式落蛋？

該會員陳述事實應不屬犯法，
字裹行間未見鼓吹或煽動他人參與，
Mon post狗無需過份詮釋。

屌 咁樣真係唔撚掂wo

掟唔中d狗 下次掟返準d就算你啦

HO BALL

叻

好啦好啦

唔小心俾人撞罐汽水落去

突然諗到 開香檳式開汽水

Moko
自從強國人少咗好多之後
差唔多變死場

諗到攬炒就身心舒暢經濟好又唔關我事 做咩要怕經濟差

（新德國聯署）得返四日，仲差37000人！

推你

周圍sharing

置你定佢頂好

置頂直至夠數

gd job

好正，等左咁耐終於有機會見到
中埋就真係世界級
冇漆彈就扔雞蛋

其實應該唔係第一次 十月一荃灣直播已見過
不過加上靜靜雞 唔多人覺

簽德國聯署呀！！！

便衣

May the whole police family die

Nice

講翻句毛語錄振軍心先啦

空投同漆彈要普及

幫手推
------

【實戰】【要改善】請不要同狗隻合照

支持手足

教學話有tai wan 我咁樣即係簽咗未

我只擔心手足比便衣狗咬

小心便衣 cctv 和你shop must go on

手足好野 多謝手足

佢地又帶頭示範效果，正式解鎖

葉問4蠃人星戰9一萬票房就打哂飛機，派通街都得咁成績就收皮唔好報啦方向報

感謝無私付出

葉問死咗

pish

師兄有料